係咪全部an機上連登啲icon都唔識郁？

點解用an機上連登啲連豬連狗全部唔識郁，冇晒神韻但係用iphone上啲icon又識郁唔通an狗真係賤啲？

建議你驗下腦先

係㗎啦 用得an機預咗

用開iPhone 啲人真係特別低智啲
唔好講problem solving, 睇下setting都懶

iphone乜都冇得set係咁架喇，畢嬲係部機control緊idog，唔係佢哋control部機

正一傻鳩

好食電，我冇開